胃炎可以點醫？

齋噯氣同頂肚作悶。
已照胃，冇幽門螺旋菌，中西藥都食過哂，都斷唔到尾

廢話唔多講 琴日走左

走咗乜

咁都畀你捉到

同你差唔遠 已經 六年lu
你呢家應該係叫 腸胃敏感

胃病好難斷尾

唔好再信西藥醫好胃病

反而想知鼻敏感 皮膚敏感 有 抗敏感藥 點解 腸胃敏感無

我都係呀